今日有好多阿sir上黎開風向post 叫人唔好捉帶耳機

我真係唔撚信同一日有咁撚多人同時俾人捉鬼

我絕對理解同埋明白唔捉鬼既道理

但唔代表你可以做啲引人懷疑嘅嘢之後屌捉你嘅人

我而家100%同你講你帶耳機一定捉

根本做得鬼最重要一樣野就係溝通

迫班鬼用麻煩啲嘅方法去溝通 或者令到佢哋冇得即時通訊

其實已經令到班鬼嘅作用細咗好多

如果你係真係今日被捉鬼嘅手足
我向你道歉但希望真係唔好做太多令人懷疑嘅動作

Push